Equipe: José Kessio Fideles Santiago Matricula: 0389742

O codigo foi contruido não intuito de realizar um trabalho para disciplina TCP / IP
do curso de Rede de Computadores UFC-Campus Quixadá - Professor João Marcelo. 
foi utilizada uma linguagem de programação Python 3.6.

Instruções de uso: 
o Usuário deve configurar uma pasta dentro da pasta onde se encontra o servidor, 
com o nome "data" para ser capaz de executar as funções do codigo nu intuito de aramzenar. 
“criar um arquivo de pastas como os arquivos para o terminal no terminal linux: 
exemplo: 
$ chmod + x cliente.py 
$ chmod + x servidor.py

Autor da permissoes execute os arquivos: 
exemplo: 
./cliente.py Demais_paramentros 
./servidor.py demais_parametros